我見好似冇人講825荃葵青大遊行？

推呀 荃葵青街坊
五大訴求 缺一不可

推

push

825荃葵青見

推
825都要出黎

去和你飛啦

岩先聽到街上有D廢老講 班友咁威水不如用石油汽罐做路障啦 ON99
真係千祈唔好咁做 又重又危險 有D人都仲係用呢D煮飯 搞親人就不好

不安

推咗先

做好封鐵準備，到時應該點走

青馬大橋+汀九橋

宜家變了集會

From Facebook
各位，

8月25日荃葵青遊行籌委於今日下午正式收到警方就825荃葵青遊行的反對通知書，只批准於荃灣公園舉辦集會。

籌委現計劃於八月二十三日傍晚6時30分於葵涌廣場外之空地召開記者招待會交代詳情。

謝謝。

舉行日期：2019年8月25日
時間：1500
地點：荃灣公園

聚焦目標：
1. 五大訴求（撤回逃犯條例修訂草案、撤銷所有義士控罪、徹查並追究所有黑警開槍血腥鎮壓之責任、撤回暴動定性、我要真·雙普選）
2. 要求全面追究參與警黑合作、發動及參與721元朗及805荃灣恐怖襲擊之恐怖份子的所有刑事責任
3. 要求全面追究涉事插贓嫁禍、妨礙司法公正之警員責任
4. 抗議警察偽裝示威者，及其發動的一切暴力行為

明天見呀各位

果然係暴動前輩

今晚先推啦

荃葵青本來因為818民陣推遲了一個星期

推
勿忘8.5斬人事件

咁有更好方法既時候係咪唔可以變陣？
除非大家唔認同機場係低cost但作用大

收到

作用幾大
讓咗步未
回應咗五大訴求未

經濟癱瘓
遊行可以有你果樣嗎？ 機場經濟癱瘓 定 一個細地區停開鋪影響大？

如果兩樣都有用 係咪可以兩樣做曬？ 而唔係單一一樣？

理性討論 謝謝

之前冇禁制令
好多和理非會去 警狗唔敢拉人
宜家冇
有藉口比班狗拉人

仲有今日先無啦啦話去機場
機場要人多先有用
人少 冇效果同埋會送頭

機場一定要人多
同籌備好先去啦

「8月25日荃葵青遊行」籌委就警方於8月23日發出之反對通知書申請上訴聆訊結束。

在聆訊中，我們與警方就路線達成共識，並已經獲得825遊行的不反對通知書，詳情如下：

集合時間：下午2時30分
起步時間：下午3時
起點：葵涌運動場
終點：荃灣公園中央廣場
路線：葵涌運動場（起點） => 興盛路=>葵福路=>德士古道行人天橋=> 楊屋道=>馬頭壩道=>永順街=>荃灣公園（終點）

我們對今天能與警方就遊行細節達成共識表示歡迎。雖然新路線並非最理想，但相信市民能夠諒解，團隊已經盡了最大能力去令825遊行能順利舉辦，團隊亦會安排糾察指示正確路線予參遊行人士。

我們重申，活動原意希望透過舉辦「和平、非暴力」的遊行及集會，讓香港市民能夠依據《基本法》第二十七條所享有遊行、集會和示威的權利，就近日的警黑勾結及種種不公以合法的方式表達聲音。正如我方大律師於委員會上陳詞所言，以一切合法及合理的措施及部署，協助集會、遊行和示威能得以順利、合法及和平地進行，全屬警方職責。我們寄望警方未來不會再把種種責任推到大型公眾活動舉辦方身上，更不希望警方再以相關理由，禁止公眾示威活動進行，藉此大幅限制港人的公民權利及政治自由。

最後，團隊亦留意到今天港鐵公司就觀塘區遊行活動作出的車務安排。明日港鐵公司的車務安排不能預測，此實屬不可抗力因素。誠然，就我們近兩月之觀察，香港人創意無限、團結一致，相信市民必然有各種途徑安全到達起點參與活動，為公義、為良知走出來。

825，葵涌運動場見！

又撬人玩分化？
P牌都忍唔住𨳒你

咁又唔可以咁講
佢地有佢地諗法

8.5荃灣夜首度有反送中示威者遭斬傷，在眾安街慘被兩名白衣刀手以行刑式斬斷手腳筋的黑衣青年阿米，休養3周後，首度開腔接受《蘋果》專訪，憶述當晚為救遇襲手足，結果左腳肌肉幾近全被斬斷，將永久失去知覺，亦未肯定活動能力能否復原，「真係驚以後行唔返。」事件至今無人被捕，更再發生將軍澳連儂牆斬人案，阿米直言，若非有市民拍片並搜出兇徒血衣，或會和他的案件一樣不了了之。眼見警方當示威者為「曱甴」，亦不再保護市民，他擔心會由事主變被告，終無奈放棄報案，以免送羊入虎口，「就算真係受傷，都唔會夠膽報警。」

相關新聞：【獨家訪問】荃灣被斬手足為網絡作家 擬撰反送中科幻小說為港加油

廣告

記者：龔蕙芝 攝影：周子惇
29歲的阿米（化名）坐在輪椅，需由姊姊陪同出門受訪，「因為右手傷咗，好難自己推輪椅。」他展示後腦及四肢多處傷勢，左腳和右手正繫上護托，「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」傷口見骨的右手，甚至遭利刀「片走骨碎」；連帶後腦被棍扑穿，須縫6至7針，左手指骨關節亦被打至無法握緊拳頭，全身上下滿是瘀傷，至今仍有瘀痛。
「其實真係驚以後行唔返，到而家都有呢種恐懼感。」阿米一邊用手指重複篤向小腿，一邊對記者解釋：「隻腳到而家都有啲位冇乜知覺。」至訪問後覆診，醫生告知他小腿表面神經遭斬斷，將無法復原，部份小腿將永沒知覺。

8.5罷工當日，阿米參加完荃灣公園的罷工集會，黃昏時返回葵芳工廈的工作室，工作至晚上10時許，仍在荃灣的朋友致電約他消夜，阿米於近11時甫到川龍街，就看到一群白衣人追打黑衣人，因擔心有朋友遇襲，便隨其他黑衣示威者追上前。
豈料一批超過40人的白衣暴徒，突然由二陂坊衝出，由於人群眾多，阿米走避不及，「起初冇留意佢哋有冇攞刀，諗住既然走唔切，就嘗試阻一阻佢哋，至少唔會畀佢哋打到啲記者呀嗰啲，希望救一救人。」
之後就是阿米形容感覺非常漫長的受襲過程，先是左手被捉着狂打，阿米嘗試逃脫不果，「揈唔甩，跟住後面就feel到中咗棍。」隨之而來是10多人持武器圍毆及刀斬，「覺得隻腳突然之間乏力，連本來捉住白衣人嘅右手亦開始冇力。」即使已癱軟在地，白衣暴徒仍不收手，把阿米推到一邊繼續打，直至大批示威者趕到時，他已血流披面，腳部刀傷的血流滿一地。送院後，阿米一度有生命危險，經歷逾4小時手術，才轉至穩定。
阿米是反送中風波以來，首名遭白衣人用刀斬傷的無辜市民，令全城震怒。翌日他和姊姊看到新聞，更是怒火中燒，「（警方）可以謊稱話受傷者完全冇需要協助，其實你一開始都唔打算理。」在眾安街恐襲事件中，阿米傷勢最嚴重，另一黑衣青年及有兩名被指施襲的白衣人送院。警方當時回覆傳媒稱，警員趕到仁濟醫院及瑪嘉烈醫院，主動聯絡3名傷者，傷者稱不用協助，故沒他們進一步資料。
阿米批評，警方沒聯絡他是想淡化恐襲事件。他和姊姊強調，在兩間醫院均從無警員聯絡他，又引述醫護人員指：「冇警察搵過我。」事發至今3周仍無人被捕，令阿米覺得諷刺，「有人犯罪咩？好似乜嘢事都冇發生過咁就算數。」
相對7.21元朗恐襲當晚，不少便衣警員在屯門博愛醫院聯絡傷者錄口供，但8.5荃灣夜，重傷的阿米就消失在「沒有進一步資料」裏。8.5後荃灣再有數次白衣人結黨襲擊義務急救員或黑衣青年，同樣無人被捕。本月20日發生的將軍澳斬人案，阿米認為若非現場有市民拍片，之後徹夜到大廈搜出兇徒血衣和閉路電視片段，相信會和8.5夜一樣不了了之。
過去3星期，阿米除了養傷，亦和姊姊掙扎應否報警，並尋求法律意見。若果報案，「（要）賭佢唔會秋後算賬，賭佢唔搞你囉。」連日來，警方在每日例行記者會一次又一次的要求「受傷市民報警及提供資料」，但8.5案原先列作「在公眾地方打架」，他一直擔心「隨時就會（由事主）變成佢哋告嘅對象。」加上父母反對，終放棄報警。
直至8月13日，警方才在記者會改口稱循「傷人案」跟進，阿米仍對警方沒有信心，「好多人都會話唔報警先安全。」同為受襲傷者，阿米稱明白「爆眼少女」的處境，她因沒報警而被誣衊做假，「（警方）根本唔將示威者當做係人，連平民都可以傷害嘅時候……就算真係受傷，都唔會夠膽報警。」
阿米慨嘆短短兩個多月，目睹警隊知法犯法斷送執法者的信用，甚至把需要他們保護的市民當作「曱甴」般的害蟲去處理，「如果立場唔同就可以用武力傷害人，攞埋你條命都冇人理，好似攞正牌咁，其實係幾恐怖嘅一件事。」仍在休養的他，希望手足們堅持信念，代替像他一樣受傷且暫無法站出來的人對抗極權，「做一件啱嘅事，係唔需要怕人打壓同傷害。」

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

826先機場啦
人少冇效用

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

港鐵應該會停晒荃灣綫荃灣至荔景，荃灣西站，要諗定路線

青衣
荔景都可以走到

不分化

跪求遊行完無意欲留守嘅手足去機場
或者朝早去左機場嘅手足出返黎就去遊行

兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

[size=6]兩邊都去

改 集會? 最新消息?

No
遊行不反對通知書批了
825荃葵青遊行已獲發不反對通知書，更改路線如下：

集合時間：下午2時30分
起步時間：下午3時
起點：葵涌運動場
終點：荃灣公園中央廣場
路線：葵涌運動場（起點） => 興盛路=>葵福路=>德士古道行人天橋=> 楊屋道=>馬頭壩道=>永順街=>荃灣公園（終點）

825荃葵

本身唔批先變集會

Ok

講撚咩今晚都搞到冚家剷咁款

推 聽日荃葵青

改了葵涌運動場做起點

pushhhhh

825星期日
荃葵青/機場

光復香港，時代革命

改咗起點
幫推

推番荃葵青遊行上熱門

推警犬老母落街

聽日見!

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳廣場)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (將軍澳廣場)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

pish

明明一直都係講緊825荃葵青
唔知點解經過幾次和理非活動之後
香港人既抗爭熱潮冷卻咗落嚟
我哋近1000個手足被捕
3人盲眼
1人腳部被斬至永久傷殘
1人被斬至肺功能受損

今日忽然見到好多帶風向post
話聽日要入機場

好老實講
經過2星期和理非
個社會好似唔記得晒警察 政府點殘暴對待市民
連政府高官 權貴eg 曾俊華都吹和風
想香港人妥協

所以我好多謝今日觀塘手足既付出
將革命重新延續落去
聽日對運動嚟講亦係一個關鍵
究竟革命能否延續
就睇各位放唔放棄

612 721 811

幫推

tui

全民救港 全民勇武

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

深夜一推